《東張》條廢老真係男人恥辱

一路睇，個口自然講有沒咁戇鳩，有沒人一樣口講咗出來

屌你老尾睇埋晒啲咁嘅戇鳩節目

起碼佢有錢